全部同我死出街 搵唔到車既入黎!

搵唔到車既全部同我search呢堆TG ID pm佢地 出黎食糖水! 我要Poly個區全撚部都係人

家長車及支援CHANNEL
大消物（家長服務聯絡及支援）
@bignewsmaterial

Uber 救護車（家長服務Matching）
@hkuber

7二易（家長服務Matching）
@SportsDay727

BB移動城堡（家長服務Matching）
@hkbbcar

香城後盾小隊（家長服務Matching、住宿、飯）

上車前記得係下面事但搵隻bot check下車牌先呀!
@checkplate_bot
@dadaskcar_bot
@hkaeb_car_plate_check_bot
@checkdogcar_bot
@Check_popocarbot

救人未呀，醒啦!!
理大人一定要全部安全!

救Poly!

全部出晒去救Poly!

Poly要人!

勇仔同我去旺角

勇仔旺角，車入Poly

推啊

同我打巢班傻撚

記得擸齊架餐！

推
推

唔好單拖上

旺角Poly要人要物資

推撚爆舍post

手足撐住呀 吹晒全港出黎

推唔撚郁呀 好撚無力呀

出殷一齊並肩作戰!

831

唔想淨係睇新聞?

同我企出黎

親眼望住班手足

救poly

點撚樣為呢個香港出力

話知你哨又好

快

Push

勇又好 出黎襯都好

推推推

求下你地...出黎襯下啦

仲坐係屋企等運到呀?

邊個負皮出黎同我對質

今日仲唔出黎等聽日返工?

負皮個個有冇人性

望唔撚望到我屌緊你呀 應機啦木契

出啦

同我出晒黎食糖水

你唔出黎真係對得住死左既手足?

你地諗真d?

tui

推

唔出去既係咪想割晒所有義士

push

上個月有個frd話 有你地做兄弟就仆街啦 都唔撚幫拖既 不如你地幫我推翻佢啦

唔好再睇直播 企出黎自己親眼睇

唔好再睇直播喇！！
出黎啊！！！！！

推俾各channel啊
千祈唔好喺油麻地狗屋附近死火！

家長車幫幫手塞埋渡船街！

#94 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

出街呀

好多人去緊

救救手足

推呀屌

去邊好 有冇人答到

旺角，油麻地，尖沙嘴

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

Hk 人安全

救

人

仲訓呀你地？

返工？

不了

唉

輸左就等返大灣

帶裝備

「將軍抽車」而家既情況好需要呢個物資

良心對子彈

好嬲好嬲

即刻救人

#理大
0242 警方不斷派水炮車裝甲車消耗示威者汽油彈，相信將於示威者汽油彈消耗殆盡後正式推進

推爆!!

一下子放哂幾個tg 出黎， 極易有卧底

所以附埋check車bot

唔好有事